「集思廣益」 一 人 幾 句 一 招 收 藍 絲 皮 嘅 說 話

唔想攬炒咪移民囉

做法唔完美，可接受，會改善

咁鐘意大陸點解唔返大陸住？

簽咗自願送中聲明書未？

「Join us or Burn with us」
「對抗暴政，否則攬炒」

歡迎提供證據

支持一國一制

聽日出解放軍

其實android都係美國嘢